(推) 登記做選民 7月2日截止

push